[不割] 係咪應該每次發完夢都要有個集中檢討post

無錯 玩核彈都唔割
但我地無民意就會輸
民意逆轉係講緊淺黃甚至中立嘅人
我地形象一差就比政府有機可乘
再加上我地戰略上去留等都要檢討
我地唔輸得
有必要每次發完夢都指出改善地方！

一輸 我地就玩完！
香港就玩完！

幫手推

推

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕